點解香港偽人仍然一句聲都唔敢出？

因為佢地同老黑關係密切？

而家所謂香港偽人, 唔係 under cctvb 就係雞蛋group...個個又上大陸賺人仔

你叫人點出聲

你唔係覺得班偽人係好人呀?!

屌你都識講偽人

得唯唯一個敢發聲 仲企前線

一直有關注事件

王喜

算把啦 連721都唔發聲 人都不如

之前我都姑且當你係政治問題
721單野完全觸及人類底線

電台DJ好多都有出聲喎,除非你唔當佢地係明星

佢問其他個d la

903呢d公認良心DJ黎

偽人嘛
你都識叫佢偽人啦

全部垃圾

香港有偽人?

renee 同Lilian 咪出左聲
如果你當佢地係偽人既話